市民打扮成米奇米妮 慶祝迪士尼樂園重開

市民打扮成米奇米妮 慶祝迪士尼樂園重開
2020-06-18 HKT 11:03

關閉多月的香港迪士尼樂園今早10時重開，有大批已預約的遊客到樂園遊玩。

有身穿米奇和米妮老鼠服飾的市民說，對於事隔多月再到樂園感到激動，希望看到不同樂園的角色，又認為雖然不能近距離接觸他們，但可以看到他們已很滿足。他們表示，打扮成米奇米妮是因為迪士尼創辦人華特迪士尼曾說，「一切由米奇老鼠開始」，因此藉此慶祝迪士尼重開。

另外，樂園邀請超過100個居於離島區家庭到訪，其中葉小姐與兩名子女同來，表示小朋友因疫情已留在家中很長時間，因此樂園一重開便帶子女來遊玩。有小朋友說，很期待與喜歡的公主會面。

香港迪士尼行政總裁楊善妮出席儀式，歡迎遊客重臨，又感謝香港社會、醫護人員及迪士尼員工的努力。她透露，修城堡擴建工程已進入最後階段，將在本年稍後重開。

屌

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

話時話，香港的迪士尼樂園我一次都未去過

迪士尼重開實施防疫措施 遊客須遵循職員指示保持距離
2020-06-18 HKT 13:32

因疫情而關閉近5個月的香港迪士尼樂園今早重開，因應當局衛生指引，樂園實施一系列防疫措施。

遊客排隊等候遊樂設施時，須站在白線以保持一定距離，職員在遊樂設施上分配座位時，亦不會安排陌生人坐在一起。現場所見，遊行都有遵循樂園職員指示保持距離，大部分遊樂設施都沒有坐滿。

另外，遊客購買毛公仔等紀念品時，可以向職員拿取全新商品。有市民說，新型肺炎傳播力強，因此會向職員拿全新的商品。亦有市民不擔心多人觸摸過毛公仔會不衛生，因為回家後亦會清洗。

瘦20公斤做運動打扮一下會好睇好多

呢個搞笑

cls

根本唔係個人好唔好睇既問題，係佢邊度似米奇老鼠?

羞恥Play

ON9

對屎忽似算唔算

帶住口罩又局又熱,玩半日收工

入園時要戴口罩，但入園後沒規定一定要戴